有個痴線ig shop 凌晨三點無端端炸我機

借ac

遇着呢個痴線ig shop
琴晚問完佢價之後無端端凌晨三點炸我機
我一on 左之後佢即刻del返晒佢炸我機嗰啲message
戇撚鳩 你唔使返工我都要返工㗎！
屌你老母精神病

佢IG啲post淨係識得喺度屌人抄佢野 仲話自己整
屌你老母淘寶貨就淘寶貨啦 屌

Push

Push 比多啲人睇到唔好喺嗰度買嘢

屌呀 report 佢老母

戇鳩

冇人睇

起身返工
屌你老母

有邊個慘得過我

屌你老母好撚嬲

雖然唔明間舖做乜鳩但係都係推推佢先

屌佢都唔知乜撚嘢事

屌你老母

屌你老母 推啦 呢啲人真係害人不淺

做乜撚嘢 無端端三點屌鳩你

推撚咗線啊屌你

唔夠資料去決定佢係咪特登3am direct你

唔比真係認錯人？

冇人起身睇

左我瞓覺啦仲要無端端鳩我
係你會唔會㷫過火屎

佢仲要瘋狂炸

冇人

屌柒佢啦

推唔到

依家起身啦我屌
戇撚鳩 推多啲

好撚嬲屌

點解唔撚夠資料？